賓科土打琴晚係lkf帶左幾個鬼妹上的士

熱血公民，累己累人

冇圖你話佢帶埋你阿媽上的士都得啦

可能真係咁

佢琴晚係咪開左台

上面班人9吾答8

抹黑

賓科人渣黎，Bonix都食埋

條友得25蚊係身比人趕左落車

賓科我立即屌你老母

牙滿

左邊BoA右Bonix

。。。

鬼叫你坐監咁柒咩

佢放左學啦

牙奏收聲

牙滿乜乜乜

熱狗有錢call g

大把課金